[{"question": "https://www.zhihu.com/question/24399575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399575/answer/84674422", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ef7\u683c\u4e0d\u8d35\u683c\u8c03\u53c8\u9ad8\u7684\u5bb6\u88c5\u5bb6\u5c45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339594280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339594280/answer/782474101", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u7981\u6b62\u81ea\u5e26\u996e\u98df\u88ab\u5927\u5b66\u751f\u544a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336203471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336203471/answer/761484371", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u56fd\u4ea7\u5267\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333583589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333583589/answer/782412409", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u989c\u503c\u4e00\u773c\u4e07\u5e74\u7684\u660e\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339871216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339871216/answer/783616488", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5bfc\u6f14\u6ed5\u534e\u6d9b\u516c\u5f00\u9053\u6b49\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u662f\u5426\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286761735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286761735/answer/782843648", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u65f6\u4ee3\u4f60\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\u5fc3\u7684\u540c\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312448205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312448205/answer/780809102", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u538b\u6b7b\u9e7f\u6657\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6839\u7a3b\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312448205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312448205/answer/783655004", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u538b\u6b7b\u9e7f\u6657\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6839\u7a3b\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339851716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339851716/answer/783889619", "content": "\n\u5229\u5947\u9a6c\u767b\u9646\u540e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u5c71\u4e1c\u4eba\u6c11\u671f\u5f85\u53f0\u98ce\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339509684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339509684/answer/781039962", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u8c46\u74e3\u5f00\u753b\u8bc4\u52064.2\u5206\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u8dcc\u81f33.6\u5206\uff1f\u6709\u53ef\u80fd\u53cd\u5411\u8d85\u8d8a\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330306599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330306599/answer/755462209", "content": "\n\u58a8\u5bb6\u5728\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d88\u5931\u5f97\u8fd9\u4e48\u5f7b\u5e95?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312448205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312448205/answer/781540924", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u538b\u6b7b\u9e7f\u6657\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6839\u7a3b\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32149083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32149083/answer/774715895", "content": "\n\u519b\u8bad\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u5907\u7269\u54c1\u548c\u6ce8\u610f\u4e8b\u9879?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339572977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339572977/answer/782173604", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u9996\u65e5\u65e5\u7968\u623f\u5373\u88ab\u300a\u54ea\u5412\u300b\u53cd\u8d85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/777730785", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339253435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339253435/answer/781867849", "content": "\n\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\uff08\u503c\u5f97\u54c1\u5473\uff09\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338924837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338924837/answer/784150224", "content": "\n\u540c\u4e8b\u603b\u662f\u5632\u8bbd\u6211\u7528\u82f9\u679c\u624b\u673a\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339855206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339855206/answer/786284683", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9e7f\u6657\u7c89\u4e1d\u6ca1\u628a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u7968\u623f\u5237\u4e0a\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309521088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309521088/answer/715853735", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u8bba\u5982\u4eca\u7684\u300a\u9f99\u65cf5\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321497885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321497885/answer/763188531", "content": "\n\u300a\u7687\u5e1d\u7684\u65b0\u8863\u300b\u91cc\u7684\u5c0f\u7537\u5b69\u7684\u7ed3\u5c40\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316269486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316269486/answer/671796124", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7fJK\u5236\u670d\u6216\u8005Lolita\uff0c\u7537\u751f\u7a7f\u4ec0\u4e48\u51fa\u53bb\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339871216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339871216/answer/784136071", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5bfc\u6f14\u6ed5\u534e\u6d9b\u516c\u5f00\u9053\u6b49\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u662f\u5426\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46232132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46232132/answer/784149975", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u559c\u6b22\u65c5\u884c\u4f46\u662f\u751f\u6d3b\u8d39\u5c11\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/778795776", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340096565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340096565/answer/785480071", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b47-48\u96c6(\u5927\u7ed3\u5c40)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390085/answer/784001997", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291120900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291120900/answer/772542266", "content": "\n2019 \u5e74 ChinaJoy \u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u6f02\u4eae\u5c0f\u59d0\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60946374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60946374/answer/780613169", "content": "\n\u5c3e\u7530\u8363\u4e00\u90ce\u8ba8\u538c\u4e2d\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264262697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264262697/answer/781461685", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7ed9\u804c\u573a\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u826f\u98ce\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264262697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264262697/answer/780178634", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7ed9\u804c\u573a\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u826f\u98ce\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326125696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326125696/answer/778406079", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u7535\u5f71\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328524632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328524632/answer/734827674", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u7eff\u8336\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339418803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339418803/answer/783222025", "content": "\n\u76ee\u524d\u5bf9\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u3001\u9e7f\u6657\u7684\u6279\u8bc4\u662f\u6076\u610f\u4f7f\u7136\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290974882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290974882/answer/777923792", "content": "\n\u674e\u73b0\u548c\u6768\u7d2b\u6709\u53ef\u80fd\u4ea7\u751f\u706b\u82b1\u5417\uff1f\u53cc\u65b9\u9002\u5408\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305504312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305504312/answer/783149158", "content": "\n\u8003\u7814\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282620628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282620628/answer/775796497", "content": "\n\u4f60\u505a\u6574\u5bb9\u540e\u6094\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330504792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330504792/answer/781705435", "content": "\n\u6324\u9ed1\u5934\u6709\u591a\u723d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313825759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313825759/answer/771626473", "content": "\n\u6709\u4e2a\u8eab\u6750\u706b\u8fa3\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336410972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336410972/answer/773660599", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\u4e66\u76ee\u53ef\u4ee5\u8ba9\u6211\u4e86\u89e3\u793e\u4f1a\u7684\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/763782684", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337086119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337086119/answer/763783803", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u63e1\u4e0d\u7834\u9e21\u86cb\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318289573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318289573/answer/771299652", "content": "\n\u54fa\u4e73\u671f\u4f1a\u6000\u5b55\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265451154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265451154/answer/746501257", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u7684\u4f59\u627f\u4e1c\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305409966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305409966/answer/741218423", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ba8\u538c\u8def\u660e\u975e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271135885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271135885/answer/781457412", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u88ab\u79f0\u4e3a\u300c\u65e5\u672c\u9b3c\u5b50\u300d\u3001\u300c\u9b3c\u5b50\u300d\u3001\u300c\u5c0f\u65e5\u672c\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275315724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275315724/answer/781616019", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u771f\u7684\u5bf9\u7236\u6bcd\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322342119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322342119/answer/742119340", "content": "\n\u533b\u9662\u7684\u8bef\u8bca\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322350769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322350769/answer/710797187", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u628a\u4f60\u9017\u7b11\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328443871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328443871/answer/736828003", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u6bcf\u4e2a\u6708\u6709\u4e00\u5343\u4e94\u7ed3\u4f59\u6254\u4f59\u989d\u5b9d\u597d\u8fd8\u662f\u4e70\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336588164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336588164/answer/775806969", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b59\u6768\u4f3c\u4e4e\u88ab\u897f\u65b9\u6cf3\u575b\u5b64\u7acb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534256/answer/753604862", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u5f97\u505c\u4e0d\u4e0b\u6765\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339871216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339871216/answer/783988786", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5bfc\u6f14\u6ed5\u534e\u6d9b\u516c\u5f00\u9053\u6b49\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u662f\u5426\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339567837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339567837/answer/782144889", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e3f\u8499\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336657545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336657545/answer/777250084", "content": "\n\u4f55\u8001\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u4e0d\u53eb\u5a1c\u5a1c\u6539\u53eb\u8c22\u5a1c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270608371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270608371/answer/755015572", "content": "\n\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u5931\u8d25\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339871216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339871216/answer/783764927", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5bfc\u6f14\u6ed5\u534e\u6d9b\u516c\u5f00\u9053\u6b49\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u662f\u5426\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312448205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312448205/answer/783126956", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u538b\u6b7b\u9e7f\u6657\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6839\u7a3b\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339871216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339871216/answer/784651798", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5bfc\u6f14\u6ed5\u534e\u6d9b\u516c\u5f00\u9053\u6b49\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u662f\u5426\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29138020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29138020/answer/778840509", "content": "\n\u5982\u4f55\u7cfb\u7edf\u5730\u81ea\u5b66 Python\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323614392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323614392/answer/683503750", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u7b80\u5355\u7684\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336975523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336975523/answer/777614739", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u6839\u672c\u4e0d\u80fd\u7528\u5728\u624b\u673a\u4e0a\uff0c\u534e\u4e3a\u8981\u600e\u4e48\u5706\u8fd9\u4e2a\u8c0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339871216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339871216/answer/783810953", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5bfc\u6f14\u6ed5\u534e\u6d9b\u516c\u5f00\u9053\u6b49\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u662f\u5426\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301396283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301396283/answer/777891852", "content": "\n\u4ec5\u4ece\u5730\u7406\u4e0a\u6765\u770b\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u96be\u5165\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64699036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64699036/answer/783509461", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u7684\u662f\u5370\u5ea6\u7684\u7f3a\u70b9\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u79d1\u666e\u4e00\u4e0b\u5370\u5ea6\u7684\u4f18\u70b9\u53ca\u4f18\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329898112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329898112/answer/778698972", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5988\u975e\u8981\u5e26\u6211\u8fdb\u8d4c\u573a\u8d4c\u4e00\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/765777951", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333660946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333660946/answer/748941573", "content": "\n\u5728\u672a\u6765\u4eba\u4eec\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u5c06\u6838\u5e9f\u6599\u53d1\u5c04\u81f3\u592a\u9633\u4e0a\u9500\u6bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336657545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336657545/answer/773458131", "content": "\n\u4f55\u8001\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u4e0d\u53eb\u5a1c\u5a1c\u6539\u53eb\u8c22\u5a1c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308085320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308085320/answer/780115072", "content": "\n\u8214\u72d7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e48\u5351\u5fae?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/781441821", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327426347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327426347/answer/778018149", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u5e74\u6765\u4e2d\u56fd\u8f7d\u4eba\u822a\u5929\u811a\u6b65\u653e\u7f13\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267048849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267048849/answer/748809207", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u6700\u725b\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339418803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339418803/answer/782919815", "content": "\n\u76ee\u524d\u5bf9\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u3001\u9e7f\u6657\u7684\u6279\u8bc4\u662f\u6076\u610f\u4f7f\u7136\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287200886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287200886/answer/777515089", "content": "\n\u81f3\u4eb2\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\uff0c\u600e\u4e48\u9762\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335792219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335792219/answer/758461874", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6c5f\u5357\u5df2\u7ecf\u8fde\u7eed10\u5929\u4e0d\u8fde\u8f7d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336588508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336588508/answer/776174250", "content": "\n\u730e\u8c79\u8001\u4e86\u4e4b\u540e\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u96be\u5bff\u7ec8\u6b63\u5bdd\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u8981\u4e48\u88ab\u5176\u4ed6\u52a8\u7269\u5403\u4e86\uff0c\u8981\u4e48\u997f\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333026642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333026642/answer/780984098", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8eab\u6750\u7b97\u662f\u8eab\u6750\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275575256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275575256/answer/776558057", "content": "\n\u897f\u5b89\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u4e48\u706b ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696735/answer/773687276", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u6559\u7ec3\u5374\u6ca1\u6709\u6559\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310733596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310733596/answer/768122809", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326581212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326581212/answer/762866230", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4e22\u8138\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328072523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328072523/answer/765845052", "content": "\n2019\u5e74\u300a\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u300b\u674e\u8363\u6d69\u6709\u8d44\u683c\u5750\u4e0a\u5bfc\u5e08\u5e2d\u4f4d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337307828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337307828/answer/770547507", "content": "\n\u4e0d\u540c\u4e3b\u4eba\u7684\u4e24\u53ea\u732b\u600e\u4e48\u76f8\u5904?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/768063287", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264675310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264675310/answer/772844178", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u770b\u4e0d\u8d77\u5916\u5730\u4eba\u7684\u4f20\u8a00\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337511147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337511147/answer/770546926", "content": "\n\u77f3\u539f\u91cc\u7f8e\u771f\u7684\u8ba8\u538c\u4e2d\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/770411335", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313825759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313825759/answer/765906745", "content": "\n\u6709\u4e2a\u8eab\u6750\u706b\u8fa3\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267807579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267807579/answer/746343872", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u767d\u7684\u597d\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20969503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20969503/answer/761986612", "content": "\n\u300c\u56e0\u679c\u62a5\u5e94\u300d\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332546633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332546633/answer/757076240", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334397339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334397339/answer/751767457", "content": "\n\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u4e2d\u5d14\u5668\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913659/answer/750430402", "content": "\n\u674e\u9675\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u6b7b\u4e0d\u56de\u6c49\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/753188344", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336374059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336374059/answer/768104542", "content": "\n\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u7684\u7537\u670b\u53cb\u6ca1\u6709\u5403\u996d\uff0c\u60f3\u5c3d\u529e\u6cd5\u84b8\u4e86\u767d\u7c73\u996d\uff0c\u4f46\u662f\u6ca1\u6709\u7092\u83dc\u7ed9\u4ed6\u62ff\u4e86\u69a8\u83dc\u54b8\u9e2d\u86cb\uff0c\u4ed6\u5acc\u5f03\u5435\u67b6\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308413756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308413756/answer/776143190", "content": "\n\u53d1\u73b0\u6211\u5988\u5988\u5077\u5077\u6559\u5b69\u5b50\u80cc\u300a\u5f1f\u5b50\u89c4\u300b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336318351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336318351/answer/772563009", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5206\u671f\u7ed9\u6211\u4e70\u4e86\u4e2a\u624b\u673a\uff0c\u624b\u673a\u521a\u5230\u4ed6\u5c31\u5148\u5f55\u4e86\u4ed6\u7684\u6307\u7eb9\uff0c\u8fd9\u80fd\u63a5\u53d7\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38835891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38835891/answer/744078149", "content": "\n\u5982\u4f55\u79d1\u5b66\u7684\u7ed9\u5b9d\u5b9d\u6dfb\u52a0\u8f85\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339594280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339594280/answer/783316391", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u7981\u6b62\u81ea\u5e26\u996e\u98df\u88ab\u5927\u5b66\u751f\u544a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312555806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312555806/answer/721930409", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u662f\u4f60\u7ec8\u751f\u4e0d\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\uff1f\n"}]